小米notebook 究竟抵唔抵屌

先唔講果d咩監控問題

論 硬件規格 究竟同價錢下 有冇對手?

其實我係有興趣買 主要用黎用autocad 或者 用其他工程分析軟件

我都想知

淨睇價錢，小米完勝
Cpu 間間都係 i7 7500u /i5 7200u ，呢點無野講有部分牌子嘅notebook 會減少cpu 嘅w數，導致同一粒U，唔同牌子唔同機嘅性能表現有差距，如Lenovo ，但小米呢粒表現正常
Ram 無野講
Storage pcie ssd 加多個sata3 m2 ssd槽 ，同類機好少support pcie ssd
Weight 1.3kg ，比同類機輕幾百g
Mon 72% ntsc ，除左玻璃容易反光外，無咩大問題
Graphic 新版小米notebook 13 用左mx150，同類機仲係940mx
Cooling system 雙導熱管，雙風扇，同類機係單導熱管單風扇
Qc 垃圾， mon 漏光，風扇長期無故full load，等各種問題，自己search。

總結 唔好買
五大原因如下

一 香港無保養，整就要返大陸，加上部機問題較多，隨時新機送到一開就要返大陸整，或姐自己整，電腦白痴/不敢動手可以skip此機
二 小米
三 小米
四 小米
五 小米

利申 以上係講小米notebook air 13 2017
12吋版本另議
同類機: Dell 7460 , Hp pavilion 14 bf000, Lenovo 720s

小米贏獨顯
BTW 我寧願買amazon

Item Weight 1.18 kg

壞左唔好喊就得

拎去做炸彈就抵

小米D野, 性價比高only
咩價錢咪俾返咩野料你囉

好似都多鬼佬買同review 唔怕大陸野未試下囉

呢樣真。 始終係一分錢一分貨。